Wargame頭盔 一問

Wargame 頭盔有面罩，
咁俾d 漆彈或者有顏色既野整到，咪好煩？
又無得即刻洗，又睇唔到野。